遍地開花 富貴榮華 與香港同在

食住個勢今晚送份大禮
希望大家聽我講 送咩都好 送之前要諗一諗 送既野有無風險 有風險就唔好送啦 啲警黑好識做演員架麻

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足